雪藏牌操車

有無 1 2蚊既車仔推介
拎左牌無渣2年想操下代步

Ae110

標準答案

Is200

除左ae110, 沒車係易養

直必 其實易養在邊個位
聽就聽得多 不過都係人地講
福士 polo 都有1蚊左右 巴打點睇?
121都成2蚊起 2 3 蚊又有jazz 果d 揀

is 200 係咪架架都牛肺

傳說中的 0.9 一公里
唔駛維修的神車

Ne121得唔得

楂緊...有咩想知?

操車搵車價平 易打理好過油錢平
講真，一個月揸唔到幾錢，我估你都唔會日日揸啦

ae110 就兩樣標準都齊哂 新手神車

料平油平多人識整

acura db8 ua4 ua5

vtec 介入yo

好正